我唔怕死又點?...

因為某D原因, 其實死亡都已經到倒數緊

我做啲咩都係得一個人
有啲咩都俾人拉走

你拉我走
有班手足仲有命仲有前途架
我兩樣無呀而家

喂大佬我真係大條道理唔怕死
我係唔係要貼張嘢係度話自己唔怕死呀?

其實有無啲堅唔怕死的人可以係埋一齊?

有無tg/contact俾我